[
    {
        "randomId": 491
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bwenge bwa none bwagutana",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Isahani yaguye ingese",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Ishyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkubuze sinabaho",
            "option_1": "Innyo y'ihene",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umutwe",
            "correct_answer": "Umutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hagarara hakuno,mpagarare hakurya turate abeza",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kinyuka inabi, cyanyuka ineza nkizihirwa",
            "option_1": "Umwijima n'urumuri",
            "option_2": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_3": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Izuba ry'impeshyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nkeje Umwami wo mu kirere, angabira ibiryoshye",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_4": "Isakamburira ry'inzu",
            "correct_answer": "Inzuki"
        }
    }
]